利物浦奧力治今屆歐聯只錄得3次射門

3球都入哂

奧力子

例不虛發

真？

巴塞兩球

ALL THREE of Divock Origi's Champions League shots have gone in. Outrageous stat, @oilysailor 😱 #UCLfinalbbc.in/2EOrLXx

要改名做 (3/3) 了

其實佢係耶穌...球迷應該係佢入親波吖得最多係:oh...jesus

佢係傳送麻麻
但finishing 同集中力都好強

佢真係福將 吉祥物來
明明落親場都柒柒下
啲比波又曳 突破又唔係掂
射門機會又唔多
但入親都係關鍵波 仲係最關鍵嗰隻

唔好勉強